以後邊隻黑警無故對市民呼喝或講粗口，我就去法庭告鳩佢發假誓

入學堂時講講不徇私，不對他人有惡靖
我屌你老母

你有佢警員編號先算啦

起佢老母底

4 POSTS整合，撚狗或比狗撚 請大家幫推

而加一見到有黑警查身份証, 附近既人要多加留意, 守護香港市民人人有責